6.12 打！

收皮啦屌你老母
係度唯恐天下不亂

滿腔怒氣 難發洩

打你老母
定係係死黑警呀？
自己叫人打你就係度開post

6.12要打個飛機發洩

啲pussy 畏首畏尾 打個飛機都怕比人話

打

打一場屬於自己既一場仗

柒少陣得唔得？